應該立法禁止所有煙剷乘搭巴士

屌你老母成身煙味好撚臭呀
聞到氣管都收縮
仲有你地呼d氣陣煙屎味簡直同直接聞屎冇分別

無需反駁，正評上一頁！

2017年出世 全面禁煙

餐廳都一樣係 以為自己成日幫襯就喺度食煙 屌你老母當係自已屋企咩 俾撚咗錢食飯就大撚哂 on99

地盤佬

問題係同佢地距離大近，就好似不斷吸緊佢地黑肺入面d毒氣咁

半夜睇波D茶記

仲有班仆街等車嗰陣食煙 車到就個口含住成啖煙上車 即刻全車臭哂

夠鐘去吸菸

隔住moon都有陣味

嘩呢d真係好仆街好過份

支煙頭一定要掉落地

仲有嗰啲喺車煲完煙先載客嘅的士狗同紅/綠頂狗
搞到架車好撚臭

可唔可以要求埋係廁所入面食煙既打靶
成日霸撚住哂D廁格，屙個陣又要聞住陣煙味
明明屙屎係放鬆既時間

100%agger
試過前面坐左兩個煙鏟
落車發現我成件冷衫索哂佢地d煙味

屌你老母，直頭立法禁煙啦

三手煙乃原罪

日日坐巴士番學放學都一堆地盤圍村煙剷
屌隔成3行都聞到

唔係可唔可以嘅問題 而係啲職員唔撚理 老細又唔喺度 見佢成日幫襯/粗聲粗氣咪廢撚事屌佢地囉

有一次 喺邊爐店屌9咗煙產 佢本身都講哂唔好意思 點撚知佢啲乜7朋友話 「洗撚佢咩 繼續食啦柒頭」 屌佢老母 幾撚想打7佢